「發夢」開左幾十個LIHKG AC準備在大是大非時洗板

「發夢」例如選舉既時候進行言論大清洗 全個LIHKG都要一言堂
就好似上次立法會選舉咁 控制言論

岩岩訓醒 原來夢遊既時候開左個POST
SOR 各位 一切都係夢話 假既 ADMIN唔好BAN9我

你唔覺煩架咩

你覺煩關我撚事? 個世界圍往你轉架